英倫脫髮男星黎講，邊個靚仔d?

經典代表Jude Law

後起之秀Sam Claflin

點解我生得咁靚仔，但係要甩頭髮...

Loki 呢？

佢禿左？真心唔知

髮線後移呀⋯⋯

磁力王
占士邦

jude law如果無脫髮會唔會再紅d

samclaffin唔算啦

john simm

Jason Statham

Hugh Laurie

M到咁la wor

Taron BB未到30已經M字啦

Kingman2佢要戴假髮先keep到靚仔樣

靚仔咩？

Wayne Rooney

Tom Hiddleston

就算蜘蛛仔Tom Holland睇佢頭髮線形
都好似開始來料

Henry Cavill 雖然未去到 Jude Law 咁
但應該都就快

m額都型撚過好多香港人

美撚意圖騎劫

屌... 點解我咁靚仔要甩頭髮

波細 = 女人天敵
脫髮 = 男人天敵

係咪所有英國男人都脫離唔到脫髮詛咒?

唔係，係全球大部份男人

你睇下英國皇室個班

btw d男星m額左都好靚仔

jude law 後生同老都好型 有冇頭髮都正